{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho451244/hotel-lian-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837482777&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381450&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=150742&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200607559&selectedRatePlan=203805370&expediaPropertyId=7648414&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 리안"
    },
    "text": "ホテルリアン\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区水標路18キル26\\n\nホテルリアンは明洞通りと南大門市場から車で5分の距離にあります。 また、光化門と東大門歴史文化公園も車で5分の距離に位置しています。 鍾路3街駅からは徒歩4分、乙支路3街駅からは6分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。 ホテルは合計10階に57室の客室を提供しています。 チェックインは14:00から始まり、夜12時が遅いチェックイン時間も可能です（客室の利用状況によって異なる場合があります）。 チェックアウトは11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックイン時に事前に連絡してチェックイン指針を確認し、フロントデスクのスタッフに手伝ってもらうことができます。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 子供1人(5歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具の追加なしで無料で宿泊できます。 ペットの同伴はできず、共用エリアと客室内で無料WiFi及び有線インターネットを利用できます。 施設内には車椅子で利用可能な駐車場があります。 指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルリアンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルリアンは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区水標路18キル26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリアンはどの観光地からのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "ホテルリアンは明洞通りと南大門市場から車で5分の距離にあります。また、光化門と東大門歴史文化公園も車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリアンの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルリアンの最寄り駅は鍾路3街駅で、徒歩4分の距離にあります。また、乙支路3街駅からは徒歩6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリアンのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルリアンのチェックインは14:00から可能で、夜12時までの遅いチェックインも可能です（客室の利用状況による場合があります）。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルリアンでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ホテルリアンでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、チェックイン時にフロントデスクのスタッフに連絡してチェックイン指針を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリアンではどのような形式の支払いが利用できますか？",
            "answer": "ホテルリアンではクレジットカード、デビットカード、または現金保証金での支払いが利用できます。チェックイン時には政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリアンでは子供の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルリアンでは、子供1人（5歳以下）は両親や保護者のような客室で寝具の追加なしで無料で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリアンではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテルリアンではペットの同伴はできませんが、共用エリアと客室内では無料のWiFiと有線インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリアンに駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルリアンには車椅子で利用可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリアンでは喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "ホテルリアンには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 596
    }
}